[尋人] GG你去左邊(╯°□°）╯︵ ┻━┻

G！G！是！咪！打！

樓豬好靚仔

gg= gay guy

真我GAY

Thanks🙏🏻🙏🏻

在

咩事

驚佢跳左樓佢之前講過想死

真係會自殺嘅人唔會同其他人講

個陣未真係自殺 但而家係所以無同我講

單 有正經野問你